\chapter{Niveau 2}
Hvor der handles der spilles, og du har fået handlet mere end de fleste. Du er som en blodhund når det kommer til handler. Dine Fjend bliver kun flere og flere, så måske ville et par vagter ikke gøre noget.

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{0.50\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
    \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Evne navn & Pris i XP \\\hline
         Handelspartner & 1 \\\hline
         Investorer niv. 2 & 2 \\\hline
         Markedsanalytiker niv. 1& 2\\\hline
         Vareudvalg Niv. 2 & 2 \\\hline
    \end{tabular}
\end{table}
\section{Evne beskrivelse}

\subsection{Handelspartner}
Du kan nu slå din pulje med handelspoint sammen med en anden handelsmands, når der skal indkøbes.\\
Gøres dette vil der opnås en rabat på 25\% (rundet op) på vares pris i både Fjend\footnote{Møntfoden i A'kastin} og Handelspoint. Dette påvirker ikke ekspress indkøb.

\input{../Evne-Ordbog/Investorer/Investorer Niv 2.tex}

\subsection{Markedsanalytiker Niv. 1}
Varer fra Varerudvalg Niv. 1 vil koste halv pris (rundet op) både når du Ekspress Køber og når du Forudbestiller. Dette gælder både Fjend og Handelspoint.\\
\emph{Reduktioner lægges ikke sammen, men udregnes hver for sig.}\\
\textit{Eksempel: Aslaug har markedsanalytiker Niv 1 og får derfor 50\% nedslag i priser. Hun har en alkymist ven som har Urte ekspert som giver 50\% reduktion i urter når der købes for ekspress priser. Aslaug køber et blodbær til Ekspress pris. Hun slår først 50\% af for sin egen evne. Hvilket vil sige at prisen går fra 10 Fjend til 5 Fjend. Derefter slår hun 50\% af for Urte ekspert, hvilket gør at det går fra 5 Fjend til 2,5, som så rundes op til 3 Fjend. Hendes pris er derfor 3 Fjend per Blodbær.}

\input{../Evne-Ordbog/Vareudvalg/Vareudvalg Niv. 2.tex}
