\chapter*{Niveau 4}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Niveau 4}
Dit handels imperium omspænder hele Kalish, hvad du ikke har købt eller solgt findes ganske enkelt ikke. Du kan sætte en pris på alt, og dette påvirker markedet til sådan en grad, at du bestemmer, hvilke firmaer der overlever.\\
Som \textbf{Entreprenør} styrer du økonomien i hele A'kastin. Det sværeste er faktisk at finde ud af, hvad du skal bruge alle dine penge på. Måske køber du en by? Måske sælger du en dagbog fra en stormester. Men uanset hvad får du profit.\\
\emph{I modsætning til andre professioner har handelsmanden kun 1 sti i niveau 4. Du skal derfor ikke vælge.}

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{0.50\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
    \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Evne navn & Pris i XP \\\hline
        Ambassadør & 1\\\hline
        Markedsanalytiker niv. 3 & 3\\\hline
        Stor Importør & 2\\\hline
        Undergrunds Handel & 3\\\hline
        Vareudvalg niv. 4 & 3\\\hline
    \end{tabular}
\end{table}


\section*{Evne beskrivelse for Entreprenør}
\addcontentsline{toc}{section}{Evne beskrivelse for Entreprenør}

\subsection*{Ambassadør}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Ambassadør}
Du kan nu blive en ambassadør for et af landene i Kalish, og du kan med denne position påvirke forholdet mellem A'kastin og det valgte land.\\
Det er nu muligt at bruge denne nye indflydelse til f.eks. at forbedre forholdet mellem disse lande eller forpurre det. Hvad end du bruger dine gode taleevner, bestikkelse eller list til, vil udkommet af dine beslutninger have fordele eller ulemper for dine handelsmuligheder. Dette kan indebære en prisstigning på nogle varer, mulighed for at købe et unikt objekt, starte en krig, eller noget helt andet.\\
Du vil yderligere gennem denne position blive givet 15 Fjend ved Check-in, som dit land forventer du bruger på at sprede deres gode navn og indflydelse.\\
Kontakt en arrangør når denne evne vælges.\\

\subsection*{Markedsanalytiker Niv. 3}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Markedsanalytiker Niv. 3}
Varer fra det aktuelle Varerudvalgs niveau vil koste Fjend eller Handelspoint, men ikke begge dele. Denne evne kræver Varerudvalg Niv. 3.\\

\subsection*{Stor importør}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Stor importør}
Alle indkøb vil koste 50\% mindre handelspoint.\\

\input{mainstuff/Evner/Vareudvalg Niv. 4}

\input{mainstuff/Evner/Det Sorte Marked}